%! TEX root = main.tex

\usepackage[a4paper, top=30mm, bottom=20mm, left=20mm, right=20mm]{geometry}%
\usepackage{amsmath}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{lscape}%
\usepackage{cite}%
\usepackage{enumerate}%
\usepackage{multirow}%
\usepackage{color}%
\usepackage{lscape}%
\usepackage{listings}%
\usepackage{here}%
\usepackage{url}%

 \lstset{%
  language={C},
  basicstyle={\small},%
  identifierstyle={\small},%
  commentstyle={\small\itshape},%
  keywordstyle={\small\bfseries},%
  ndkeywordstyle={\small},%
  stringstyle={\small\ttfamily},
  frame={tb},
  breaklines=true,
  columns=[l]{fullflexible},%
  numbers=left,%
  xrightmargin=0zw,%
  xleftmargin=3zw,%
  numberstyle={\scriptsize},%
  stepnumber=1,
  numbersep=1zw,%
  lineskip=-0.5ex%
}

\setlength{\unitlength}{1mm}
\def\pwidth{160}

\newif\ifboldmain
\newif\ifuseNum\useNumfalse

\newenvironment{treatiseTitle}{%
\thispagestyle{empty}
\begin{picture}(\pwidth,240)
	\put(0,0){\makebox(\pwidth,240){}}%
	\put(30,120){\makebox(20,5){\Large 学生番号}}%
	\put(30,110){\makebox(20,5){\Large \hbox to 4zw{氏名}}}%
	\put(30,100){\makebox(20,5){\Large 指導教員}}%
	\put(30,118){\line(1,0){105}}%
	\put(30,108){\line(1,0){105}}%
	\put(30,98){\line(1,0){105}}%
	

  \put(0,25){\makebox(\pwidth,10){\Large \textbf{東京都立産業技術高等専門学校}}}%
  \put(0,20){\makebox(\pwidth,10){\large \textbf{ものづくり工学科 電気電子工学コース}}}%
  \put(0,15){\makebox(\pwidth,10){\large \textbf{Tokyo Metropolitan College of Industrial Technology}}}%
  \put(0,10){\makebox(\pwidth,10){\large \textbf{Electrical and Electronics Engineering Course}}}%
  \put(35,210){\makebox(\pwidth,20){\textbf{\huge \hbox to 8zw{卒業論文}}}}%
 }%
 {%
 \end{picture}
 \newpage
 \pagestyle{plain}
 \setcounter{page}{1}
 }

\newcommand{\年度}[1]{%
	\put(45, 207){%
  		\put(0, 10){%
   		\put(0, -0.3){%
    	\makebox(0, 0)[b]{%
     		\begin{minipage}{130mm}%
     		\begin{center}
      			\textbf{\huge \hbox to 7zw{#1}}%
     		\end{center}
     		\end{minipage}%
    	}%
   		}%
  		}%
 	}%
}


\newcommand{\日本語タイトル}[2]{%
	\put(20, 165){%
		\put(0, 0){%
		\put(0, 0){\line(1, 0){130}}%
   		\put(60, 1){%
    		\makebox(10, 90)[b]{%
     		\begin{minipage}{130mm}%
     		\begin{center}
     			{#1 %
   				\ifuseNum
    				\shortstack{\Vnum　#2}%
   				\else
    				\shortstack{#2}%
   				\fi
  				}
     		\end{center}
     	\end{minipage}%
   		}%
   		}%
  		}%
 	}%
}

\newcommand{\英語タイトル}[2]{%
	\put(20, 145){%
		\put(0, 0){%
   		\put(0, 0){\line(1, 0){130}}%
   		\put(60, 1){%
    		\makebox(10, 90)[b]{%
     		\begin{minipage}{135mm}%
     		\begin{center}
     			{#1 %
   				\ifuseNum
    				\shortstack{\Vnum　#2}%
   				\else
    				\shortstack{#2}%
   				\fi
  				}
     		\end{center}
     		\end{minipage}%
    	}%
   		}%
  		}%
 	}%
}


\newcommand{\筆者一名}[2]{%
	\put(-33, 138){\makebox(\pwidth, 10){\Large #1}}
	\put(-33, 128){\makebox(\pwidth, 10){\Large #2}}%
}


\newcommand{\筆者二名}[4]{%
	\put(60, 120.5){%
  	\makebox(110, 30)[b]{%
   		\begin{minipage}{108mm}%
    		\Large #1 \hspace{20mm} #3%
   		\end{minipage}%
  		}%
  	}
  	\put(59, 110){
  	\makebox(110, 30)[b]{%
   		\begin{minipage}{108mm}%
    		\Large #2 \hspace{8mm} #4%
   		\end{minipage}%
  		}%
 	}
}

\newcommand{\指導教員一名}[2]{
	\put(59, 100){
  	\makebox(110, 30)[b]{%
   		\begin{minipage}{108mm}%
    		\Large #1 \hspace{2mm} #2%
   		\end{minipage}%
  		}%
 	}
}

\newcommand{\提出日}[1]{%
 \put(65, 60){\makebox(25, 5){提出日: #1}}%
}

\newcommand{\wpage}[1]{\pageref{#1}ページ}%
\newcommand{\weq}[1]{式(\ref{eq:#1})}%
\newcommand{\wfig}[1]{図\ref{fig:#1}}%
\newcommand{\wtab}[1]{表\ref{tab:#1}}%
\newcommand{\wpro}[1]{プログラム\ref{pro:#1}}%
\newcommand{\wsec}[1]{\ref{sec:#1}}%
\newcommand{\wpeq}[1]{\wpage{eq:#1}\weq{#1}}%
\newcommand{\wpfig}[1]{\wpage{fig:#1}\wfig{#1}}%
\newcommand{\wptab}[1]{\wpage{tab:#1}\wtab{#1}}%
\newcommand{\wppro}[1]{\wpage{pro:#1}\wpro{#1}}%
\newcommand{\wpsec}[1]{\wpage{sec:#1}\wsec{#1}}%
\newcommand{\wsubfig}[2]{\wfig{#1}\subref{fig:#2}}%
